巧遇曹博士

過去問佢m記幾時有牛河